中學生應否談...？

美國密歇根州一名11歲男童在社交網驚見13歲女友的「死訊」後傷心得上吊自殺，未料女友的「死訊」其實是她與朋友們的惡作劇，懵然不知中計的男童白白浪費了寶貴性命。

11歲的本茲（Tysen Benz）上月14日在家中上吊自殺被媽媽發現，送院搶救後靠維生儀器協助撐了數周，延至周二不治。本茲媽媽失去兒子又痛又怒，指兒子是因為女友「操控性」惡作劇而死，她說：「她假裝自殺，並利用其他朋友們及社交網令她看來似是自殺了。所以，他（兒子）相信了並說：『我要自殺。』」

本茲媽媽指，禍端是由兒子偷偷買入一部手機後開始，他不理媽媽的反對，秘密跟小女友約會。

由於本茲女友是未成年人士，故報道未有交代她的身份。本茲媽媽表示：「我相當憤怒……我覺得你已經13歲，完全知道是非黑白，你可以自己做決定。我真的認為她佔年幼男童的便宜，來控制及操縱他。」她希望對方為兒子的死負上法律責任。

警方正調查事件。當局一旦起訴本茲女友，將會視乎指控的嚴重程度，來決定是否將她當作成年人控告。

英國《每日郵報》

小學生就唔應該啦

死臭雞害到人地老母冇左個仔

好玩唔玩